反濫權大控訴眾籌計劃 live

推

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

講開
記協又話眾籌告POPO既
好似冇左聲氣咁

啱啱先開始睇
係講緊咩？

受害者出黎講返情況

香港人冇咩多

就係錢多 你班仆街popo等做下一個朱經煒

目標係一千萬

Push

推呀！！！

哩個要推

推，有無人講返之前講咗乜

十幾人籌1000萬合唔合理?

係幫哂三個月以嚟被濫捕嘅人打官司？
定係有specific嘅受害人？

應該係有出黎呢10(?)單
10m點會夠3個月咁多人....

因為要包底，輸左要比返政府訟費，政府就一定超貴律師

有淨會幫更多受害者

而家係10個，但如果有人出黎可以搵佢哋夾，有需要再籌

youtube真係好多五毛

有12位受害人會民事訴訟
其中3位已經入稟告警方執法時要配有編號
戶口會由社民聯提供
目標一千萬，以支付若敗訴包底，與及訴訟期間所需支出

1m 人每人$20都20m

主要有3個受害者出黎講佢地既事發經過
之後就話好多受害者驚告警察告到破產都唔告唔入
所以唔敢告

所以依家就想用眾籌方式，
幫受害者減低破產風險

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

第一階段:籌1千萬
第二階段:睇反應幫助更多嘅人

會用社民連戶口

直播合集

社民連

多咗嘅錢會考慮比其他case

第一階段要一千萬
仲要用社民連戶口

如果10幾人要1000萬
千幾個手足咁要籌幾錢
大撚獲啦今次
好拿利

唔衝就要課金

最緊要係打贏第一單, 有案例就會易好多.

要睇埋申唔申請到法援

民事訴訟即係玩番許智峯嗰隻？

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

不過我覺得社民連account會令好多人唔畀

個記者有口音

但係問啲問題幾好

呢個點都要幫
我記得大陳生俾人扑爆頭果晚呢到好多人都話眾籌出聲

有受害人表示會抵住壓力堅持到底去控訴

許智峯係點？佢哋係民事索償同司法覆核

課就課硬

幫人推先
呢d人係唔係都係比人拉撚左去新屋嶺？

屌，即係班仆街係車程中已經係咁打

新屋嶺受害者:
入到去有兩位小朋友無佢咁傷
去到醫院佢變左最輕傷個個

但可唔可以唔好用社民連既account 呢

push

頭先有個左手打石膏話坐咗3個半鐘去新屋嶺，入去時見到八個人去嘅都有受傷，佢唔係最嚴重嗰個，但係入到醫院見返啲人再睇原來佢而家係最「靚仔」嗰個

係我都聽到
但呢度坐左既人都係全部新屋嶺出返黎既？

唔知，好後先開始聽，等其它人答

，建議撳入去睇吓，呢班人真係要幫。

1千萬除咗十個人民事訴訟係未包埋司法覆核警察要show number?

唔好講咁多，比條課金link黎

課金link

求課金link

暫時應該係呢個?

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」

告佢老母

正中果位阿叔係咪仔揾老豆最後發現老豆被捉打爆頭最後放左果對父子街坊？好似黃大仙？

點解係社民連既

應該係將軍奧

係受害人管理架個户口入面既款項 應該無問題

頭先記者會，話社民連借左個 account 比佢地眾籌

次次睇親蘋果LIVE都好燥底 極多5毛

其實都算係咁，你用個人戶口九成會比人凍結查你話洗黑錢

sue 9 them la

啱啱記者問答咗，係

將軍澳

話係眾籌做左現有 10單先

不能完全透明公開
有啲case受害人唔想出面，個case幫助咗我哋都唔會知係佢哋幫
要信佢哋，要保護返受害人
有六位願意出嚟露面，但唔係個個都得

pish

一定課

推加課告死班POPO

籌旗告黑警呀 冇人推既

Pish

告到佢甩褲啦屌

有六個受害人共同決策啲錢點用

推
推
推

YT有條友又講得岩喎

吳文遠答左 佢既角色除左借個戶口出黎係無

我信受害人！

捐爆佢

重有搞塊banner掛出嚟

sor 啱啱先開始睇PRESSER
有冇講點籌?

戶口下星期公布

網上可以去呢度

錢就預左會捐，觀望一下先。

記住揀「反濫權大控訴眾籌計劃」

可唔可以告埋黑警用新屋嶺呢個地方作拘留所

被捕者完全無保障

受害人就算接受治療都唔方便

唔好捐錯

tui

推呀

香港人，捐錢屌狗

告得入班popo我帶頭比5000加裸跑青馬大橋又點話

10點鳩叫
921光復屯門
929全球反共

贏一單官司就會打開個缺口
之後黑警就會開始殘
錢就比硬架喇

其實咁樣會唔會中左「助訟」

無account點捐呀

推！

社民連個網會唔會show到捐左幾錢

課到破產！

已課

民事訴訟祇會賠錢，唔係刑事，但贏番道理都好

「助訟」可界定為由一人協助或慫恿挑唆訴訟其中一方興訟，所謂挑唆，係挑撥唆使之意，如他人本無興訟之意，巧言引動，使其成訟之情形是。而這人在該訴訟中並無權益，也沒有任何法律承認的其他合理 干預動機。

「包攬訴訟」是承包招攬訴訟(包括民事、刑事及行政訴訟)，是為瓜分訴訟 的得益賠償而作出的助訟行為 。

呢個係受害人自發，只係唔夠錢，本質上有唔同，同你捐612 / 星火支援被捕人士，本質一樣

利申 : 港豬的理解

計劃正式出街未？去邊度捐？

唔好再計較，易個時候要團結

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

有冇話勝算幾高？

唔會

佢地facebook個有答

係咪受害人自發最終要法庭裁決 最怕係政府以助訟呢個罪名向法庭申請凍結眾籌得黎既資金 其實而家612基金都可能會面臨呢個危機

果然係佢！